NBA件事 上左寶貴既一課

辛辛苦苦 宣傳赤納粹
唔夠一單NBA係美國咁受美國人關注
由此可見 引起民族之間既仇恨 更加有效就好似支那最鐘意以民鬥民咁

支那人出名無腦
成日以愛國名義做埋d on9野
今次支那人走去刷鳩人911
令到美國人咁嬲就係個好例子

黎緊既日子
我地應該以其人之道 還治其人之身
1. 扮五毛 潛入微博 帝吧
煽動d支那狗/自己扮埋五毛
走去刷人地外國板 揭人瘡疤
令到外國人 更討厭支那人

2. 扮外國人 走去刺激 挑釁支那
碎到佢地成地玻璃心
咁佢地自然會有更激進既行為反擊

舉例：
淨係日本侵華 咁大舊玻璃 都有排玩
1. 扮五毛 煽動支那 去洗人地日本板
要日本人為侵華道歉 仲有福島事件可以玩

2. 扮日本人 歐洲人 走去微博到
支持日本皇軍保家衛國又得

3. 對於台灣 扮五毛去話 武統台灣 揭瘡疤(之前捷運鄭捷斬人)又得 扮台灣人去微博到話 台灣獨立又得

4. 法國巴黎前幾年都發生過恐襲
(其他歐洲國家 唔知仲有咩瘡疤)

咁樣做 外國人應該憎到支那人仆街 而係民主既國家入面 應該有唔小政黨為左爭取呢d人既票 而採取制裁支那人就好似香港人憎支那人咁 成日想停日日150隻支那豬來港 只係香港政府無能

短期內 應該有更多國家 排支那/立人權法 去制裁支那 長遠落去 八國聯軍不是夢

P牌推唔到
各位睇完認同既 請幫推

睇佢幾時搞埋英超個d 足球真係應該激嬲全球人

On9
又玩暗黑文宣呀？

拉

Push

Exactly

點解唔玩得？

幫推

Why not??

調番轉支那做野 會唔會同你講道德？
前線手足非死即傷 你同支那講道德？

小心佢地為錢跪
變相我地多個敵人

推

不要做低莊行為

每一次當我地情況處於劣勢就會有突發核彈救我地一把 個天都想我地贏我地要繼續

其實唔洗
佢地自己會衝出黎柒

沒有低莊不低莊
只有成功不成功

仲可以玩埋 小紅書 快手

點解唔同共產黨反映下？

搵部廢機，vpn左先好做呀

記得用返支那ip

支那人如果有腦 就唔會刷人911
而且我地都係煽動姐
支那人唔on9架話 洗乜驚

暗黑文宣都可能行得通
而家唔好守君子禮啦，對付魔鬼就到將自己當成魔鬼

咪膠啦，你當CIA流架？

我地開Twitter reddit打咁耐文宣國際輿論竟然唔及班支那狗短短一句I love911咁大迴響，我地咁努力做咩

認同，但我認為應該而加食住個勢，用tweeter 暗黑兵法煲大大陸仔支持恐襲先！有無手足幫拖？我一個人力量有限！

所以用暗黑兵法啦巴打

呢個真

但我始終覺得唔好咁做，至少我唔會咁做，我驚會抽水抽著火水我地用正路繼續做，班小粉紅會自己衝出黎柒架啦

感謝莫雷送咁大個核彈先啦

做埋啲內地網民做嘅嘢，真係抵呢場運動失敗，香港人民智未配有民主。

拉

有幾黑暗？
夠唔夠新屋嶺48小時黑暗？
夠唔夠新疆咁黑暗？
夠唔夠8964北京黑暗？

太暗黑唔好囉，我都過唔到自己
好似我係Twitter咁講都夠啦
我尋日洗版留左100個
問美國人
問中国係咪變成美國大佬
話估唔到美國人會被中國逼害禁聲同逼到無左份工
我覺得咁講都夠囉

高！

Sorry，借位

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

而且美國佬好勁既
睇到你ip你點扮
換中国ip呢d 咪搞了

玩呢啲靜靜雞玩好啲

政治娛樂化 一向最易入屋

輕輕一推

暗黑文宣唔安全 一單瀨野就無公信力
佢地咁撚柒由佢地自爆啦

可能所羅門已經睇左呢個post

人地追蹤到IP,一陣知道香港人插手加班嘴點火，隨時叫中共出解放軍ko我地，唔好咁癲

咪玩膠 俾人發現左好大獲

我地應該我地搵班自己友出黎扮大陸人
係nba個twitter撥火有
例如支持中國核平美國 暗殺特朗普
共和黨已被祖國收買
加利福尼亞獨立等等
您有幾可見到有大陸人咁講架姐
您咁樣講一定變成國際外交衝突
目的要周圍挑起事端
引發全球性排華
迫美國人支持我地

有啲野唔好講到咁白

屌你咩
唔係唔知而家連登有幾多個國家嘅人睇住呀嘛
唔好降低自己公信力 幫對家手OK?

不要令自己國際信譽破產

做都要不留痕跡

咪撚玩fake,將自己降到同ChiNa人同一級,如果為贏就可以不擇手段,咁爭取到普選都無用,最後一樣會為錢出賣選票,為利益鬼打鬼。
而且玩fake好容易玩出火,比人拆穿嘅話後果好嚴重

【和理非】10月10日全民消費！

夠鍾推行動post la!!!

環環相扣，因為文宣成功先令到morey留意到同支持hk
件事先會咁發展
所以大家努力唔係白費

支持

對家都成日扮香港人指責暴徒啦
我覺得做得過喎 話我地比人煽動 其實佢地自己最易比人煽動

真係唔洗去到咁盡，引到佢哋衝出來柒就得
殺雞何必用牛刀

講到明先啦我哋同支那係不同文不同族
我寫我哋嘅正體字講我哋嘅標準粵語
佢寫佢哋嘅殘體字講佢哋嘅胡話

點都好佢哋啲咁白癡嘅頭腦根本就係智障
最搞笑就係佢哋自己咁智障就以為全世界同佢一樣咁智障

請用返佢哋講最標準嗰四個字囉：後果自負

英國手足應該要咁做

拉你老母閪呀

不要打戇鳩回覆

根本又NBA單野係黑天鵝黎
1. 可能引起其他國際公司醒覺反共
2. 禁NBA可能引爆國內民眾情緒，因為大陸人真係鐘意睇NBA

其實你專登有反效果，反而佢哋自己柒嘅破壞力無限大

幫我retweet
支那狗話支持911. 返去睇CBA啦

你提議啲手法都幾低莊
而家你打埋出黎, 人地翻譯埋英文嘅話你點解釋

另外我喺另一個POST 都講過
支那人民族主義上腦, 你根本唔需要做啲乜
佢地都會ON99 亂咁講嘢
911就係好例子
簡單啲講, 撥火都使撥, 由得佢自己發酵

用埋啲低莊手法都真係幾無謂

根本NBA單野又係黑天鵝黎
1. 可能引起其他國際公司醒覺反共
2. 禁NBA可能引爆國內民眾情緒，因為大陸人真係鐘意睇NBA

挑起支那極端民族主義 方向正確！

英超俾中資滲透晒啦

*撥火都唔使撥

你係咪on9？政治潔癖？

又比人cap晒圖
鄰國都不斷衝出黎7 就唔洗助燃啦

你呢個post外國價值觀嘅人睇到已經超級反感,希望各位唔好做呢d 咁嘅手段. 咁樣只會失去外國支持

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰

多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

唔好做鳩自己，已經有班大陸人屈鳩我地班手足話係扮大陸人支持911。
但明明係班大陸閪自己衝出嚟柒。
唔好咁做，香港人同大陸人係唔同的。

唔使啦，佢地自己都會出醜，唔使搞咁多

學到野wor

高招

人地自己識衝出黎柒架啦
洗咩你做架兩

大陸人一定會民族主義上身
駛鬼自己做咩
幫佢放大宣傳就得啦
比人起到你個AC之前啲料乜仲衰
奸有奸輸啊

使撚咁揚
我地唔做
佢地自己都會出來柒

又出現大量風向撚五毛撚
家陣外國已經屌撚緊
洗乜仲要開假acc做野
班柒頭蝗要稿費自然會出黎
不如專心做向外文宣好過啦

美國係一定知道邊個做
明明中國人本身已經成日戇鳩點火燒自己，你仲走去玩火
你肯去煽風已經夠啦

有個台灣fd話
台灣人唔會講台灣獨立
因為本身已經係一個國家

冇乜必要玩膠啦
班支那仔會自己衝出黎柒

why not

咪玩依啲低章野

佢地啲五毛自己本身已經夠

唔洗我地幫佢

比人踢爆又肉酸

我地明正言順睇佢地自己鬥都好夠

洗咩扮黎扮去

美國查到會出事

加密啦哥哥

支那人得把口架炸 到時米又係大把破解去睇
見iphone就知咩事 一味話支持華為 米又係搶iphone

拉

若要人不知，唔好太低B
你咁做只會惹人討厭，你以為無記者 睇post 、美國無人識中文咩， 所羅門識中文、紅底01平時都俾人話成日上黎抄post ，睇完你個post,做啲咁低莊嘅手法，根本低賤到五毛咁，你想外媒失信示威者呀？

你係咪低級紅

我覺得你應該要叫連仔DEL POST
加密你又唔加密
同埋做呢啲嘢, 你要做都係暗地裡做, 有乜理由公開講
畀人CAP晒圖真係有啲麻煩

支那人唔戇鳩就唔會上當啦

俾人踢爆就仆街

唔需要我地扮敵人縱火
只需要煽風點火就夠

不了

善用不推文

fake news一出，前功盡廢

唔係唔得，小心玩火

拉

若要人不知，唔好太低B
你咁做只會惹人討厭，你以為無記者 睇post 、美國無人識中文咩， 所羅門識中文、紅底01平時都俾人話成日上黎抄post ，睇完你個post,做啲咁低莊嘅手法，根本低賤到五毛咁，你想外媒失信示威者呀？

你想做咩唔洗公開煽動人做

俾國際社會發現就到你 pk了

唔好搞啦on9
對家想搵出你係香港人有幾咁易？
就係back up 你呢個post已經夠啦

仲同佢哋班無賴講正義？

次次黑暗兵法都有班正義撚
各有各做姐

玩小小無妨wor

有兩個方法
1）喚醒14億人企我地個邊 OR
2）好似你咁講挑起佢地人民鬥人民

p

開緊戰啊！仲理得佢高莊定低莊

呢啲好易玩出火 我地又冇人地成個國家機器宣傳 好難可以好似人地咁 更何況普世價值先係我地最大既武器 無謂打甩自己個招牌
不推文回覆

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

大家仲記唔記得上兩個月之前有條片

有個鬼佬係酒吧比幾個大陸人打

係twitter狂推比美國人睇

再係微博狂推比支那人睇

挑起佢地鬥爭

唔好做d咁既野，努力d爭取外國名人支持，自然spin多幾單類似事件

strong post must lm

政治潔癖

咪當人戇鳩 你扮人地都知你ip係香港
無謂污糟香港個名
而且你慌死中共阻到極端民族火咩
大把小粉紅自動出去亂咬人
你扮支那人 人地射晒波比你

多此一舉, 本身中國人都係玻璃心唔需要我哋煽動自己都會周圍得罪人, 而且扮外國人好易穿崩, 做返自己就得

根本唔洗特別用偽旗provoke 翻譯下facebook果d xyz名講911 nigger slave已經搞掂 人多果然多白癡

我覺得唔需要 d支那人都自動會咁做

我正係知咁樣做比人識穿左既話唔會再有人幫香港

唔做低莊文宣

屌我既9成係p牌
知咩事啦～

拉

屎橋咪開POST啦
比人捉到一個咪將所有911 hate speech屈落示威者到
比料支共smear campaign係咪弱撚智

其實支那911 個個好癲

呢照真係好撚賤，作為一個正義兒女好應該做

但唔係個個國家 好似美國咁有腰骨呢

如果可以推到去國際就好女木

其實用香港ip走出黎大大聲譴責支那人拎911玩再加句free HK就夠，佢地會自行發癲

英超爭住奶啦

中共會因為有人假扮支那人反美 而出解放軍？
你唔好咁癲啦 天真

你幫唔到手就唔好話樓主方向錯誤

加上有咩證據顯示有人扮支那人反美？

玩火就真 咪on9啦

唔係正唔正義問題
係拿屎上身

唔需要用對家嘅嗱渣手段，佢哋啲愛國者根本無腦自己會做傻事辣㷫全世界

見到咁多連登仔竟然支持扮對家真係笑左出黎
喂你係扮就細細聲陰d陰d扮啦
大大聲講慌死人唔知咁
咁無政治智慧最後backfire就喊都無謂
你backfire自己就算撚數啦 最大獲係你backfire埋我啊嘛

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

咪係

唔好做，一穿煲美國成個風向會改做屌香港撐支那，一切前功盡廢

全球反共，初見成效

唔好再推呀

其實用香港ip走出黎大大聲譴責支那人拎911玩再加句free HK就夠，佢地會自行發癲。
你越譴責佢地越要講，光明正大既陽謀，失敗左都可以提高香港既聲譽

推呢個

NONONONONONONO
我想講好多人講過呢個建議
但係一定唔可以做
不單止賤
被踢爆之後對運動嘅負面影響係極大
屌你老母仲開post講
一陣人哋有咩柒撚左就推過嚟話係我哋扮佢哋做
你同啲狗派臥底屈人做有咩分別？

駛撚你扮
佢地堅on9 會自已走去做

支持
以滲透反擊滲透

事實上,依家中共維穩機器幫手FREE HONG KONG 黎沖淡件事

我地又扮番5毛
結果我地打既人都係5毛

我求下你哋真係唔好做
呢個真係好大影響

洗鬼你扮 佢地爭住衝出黎柒
你比人識穿左仲衰

見撚到d人話 唔好咁做 比人發現好大獲會失民意 就好撚燥 呢d人一係豬隊友 一係五毛偽裝和理非

班人根本唔識玩政治遊戲，政治手段本來就唔應該明刀明槍

其實唔洗煽啦 佢哋嘅智商同毅進仔一撚樣 玻璃心到任何野都可以激發佢哋愛國嘅情緒啦

做好twitter文宜最緊要

Pish

yes cap佢哋啲柒事畀外國睇就得
我哋唔需要扮佢
做事光明正大 行步路都安心啲

同意 人地低莊 點解我地要跟埋一份 更何況對面無腦 遲d分分鐘又爆多幾個核彈

任何呢啲招數都唔用得fake news
否則我地自己都只係五毛

咁都諗到
豬隊友真係多

特別要去歐洲國家挑機
雖然唔識佢地嘅語言 但可以Google translate

推比多d人知，光明正大咁譴責支那

唔係話國際線唔搞
但我地香港人條線點？
黎緊有咩活動冇宣傳冇人知
連登一個討論都冇

香港IP又點？香港都有好多藍屍架

香港IP唔一定代表係屬於我地示威者

不推

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

藍屍點會譴責支那人

樓主請先VPN

衝出黎柒果陣我地就應該走去潑火

無用 即禁
利申:出過post話無警察就安全

Twitter 要 #standwithmorey #standwithhongkong

扮唔到支那架啦 佢地on9無下限 點諗都諗唔到去攻擊人911

樓主同推啲人block得

暗黑文宣穿咗=公信力見底，你唔穿都難保其他執行人唔穿,對面支那畜唔洗我地做嘢都自動柒就無謂take咁大個risk

咪撚on9 la
洗撚你扮咩 支那狗原本都柒出國際
一陣check到你咪仲大鑊
唔好害死我地呀
拉

無錯，一定要煲大

不推文回覆啊

敵人豬 唔代表你要一齊豬

我意思係 即使有香港IP既人假扮中國人反美
被發現又點？香港IP唔代表係我地示威者

點解你地成日怕比人發現呢
我地又唔係唔見得光
有咩確實證據顯示有人假扮？

難道依一個post會影響成個國際輿論？

大家各有各做啦 勿分化
總之我就認同樓主既

同意，一定要煲大三件事，莫雷，暴雪，支持911

將佢老味升到國安級別

推你老母

屌你post上黎全世界都知啦
叻唔切

手足在心中 呢個方向岩啊

好過有d豬隊友又話 唔好 怕比人發現會失民意

自己有政治潔癖就唔好話人黑暗文宣

好似之前d藍絲扮黃絲做on9野一樣(eg李大導），其實好易露餡，現階段唔建議咁做，都係等民主法案過左先啦

屌你知唔知咩叫公信力

你香港仔點扮百分之百大陸哩同美國人呀？
你唔係佢地本土人容咩易感覺到
大陸人扮香港人都會穿蹦啦（唔識用香港terms，唔小心用左大陸terms, e.g.傻b, 牛)
唔好做呢d無聊野
d大陸哩會自爆
你不如將d時間用黎幫手twitter, reddit文宣

外國人識check ip，account established date云云

唔通CIA會出動無人機飛去香港監察連登仔扮中國人反美咩？咪膠啦

根本美國政府都好期待中美人民關係惡化

冇錯 對家滲落我地度 點解我地唔滲翻佢地

不能為了打倒魔鬼，而使用魔鬼的手段，甚至變成魔鬼

問題你低莊得嚟對件事無幫助啊Ching

唔好啦
反正佢地都會衝出嚟柒
何必冒呢個風險

中共而家唔出解放軍係比美國截停，中共要出解放軍從來唔會手軟武漢幾快出坦克，如果你搞慶左美國佬，佢默許中共出解放軍鎮壓，我真係唔知你點玩

同埋證據呢樣野，Twitter 個陣先話ban左一堆account,冇記錯連IP係邊度黎都check到，你可以去試試，玩出火你自己去救火就得

同意，比人發現嘅話反效果仲大，到時救都救唔返。而家令到咁多人留意仲要支持香港人，陣間揭穿變到對香港人反感連國際支持都冇埋。

Ching心水清

岩呀,唔好搞呢D,被踢爆會好樣衰

on99 一陣俾人踢爆得不嘗失 你當外國人藍屍支畜腦殘？

黎緊日子
最重要有錢出錢, 有力出力

不用低莊，唔係對家做咩我地就要做咩

所以香港有國際支持大陸無囉
唔好搞呢啲嘢啦
一衰咗俾人發現咗有排澄清啊
要搞衰香港形象一下就得
正途去建構形象係難，但都要做啊
我地唔好辜負攬炒巴咁辛苦幫我地打條國際戰線啦

push

扮乜撚，一陣有反效果就仆街

係都搵鬼佬朋友講

啲對家打手現撚晒型 block得好撚治愈

推, 我地要以其人之道還治其人之身
btw, 題外話.
有無方法正名化合理化私了/獅鳥,
如: 警方唔執法, 公民協助/代替警方執法 or [被執法]
唔知有無咩負面效果, 求討論

呢啲野一被揭發，香港人個朵就一鋪清袋
中国人自己會柒
唔使做野佢都會自動得罪其他國家

邊個做即刻割蓆，不割蓆唔係萬能嘅

#請善用不推文回覆

比人踢爆 之前佢地派過嘅膠就入哂我地數

你唔洗扮o既
你只要去到支那d論壇
挑起佢地 就搞掂
扮o既話 驚有一日黃左就唔係咁好啦
(雖然我個人冇乜所謂)

其實你可以低調啲
咁高調，係咪想借啲意比人屈笑911個班其實係我地？

如果比人發現一個偽AC,
唔係國民扮國民去挑起事端，
唔好以為個個都好似蛆咁傻，
到時文宣一鋪清袋

真正twitter要做既retweet ,
要打英文comment 推極都唔起
大把核彈等你推

對家白痴放咁多核彈，
煲大都夠做
今次NBA 件事已經拉攏咗外國民意

但係呢個post 之後如果人傻豬咁去做
其實係整個核彈比人打返你轉頭

南京大屠殺殺多啲就好，想做日本人

死咗嗰啲收咗錢出去反抗

外國大學無中國學生比學費執咗啦

google, apple, amazon咪又係抄騰訊華為淘寶

[NBA啟示］煲大里昂雪山獅子旗，等中國人連歐聯都無得睇

足球界一早有單嘢俾大家撥火
快啲幫手搧風點火
等佢哋連歐聯都冇得睇

與其玩黑暗文宣
不如一邊教佢哋翻牆出去做暴民
一邊專心做我哋嘅國際文宣好過

唔好做多咗，你咁搞法係咪想收香港皮？
一但外國人發現，香港人就會失去所有國際支持

作為居加港人，教你點打國際戰線

你當外國人白痴?
不推文回覆

佢地自己會自爆喇
同埋連登大把大6狗mon post 係到講做乜鳩
豬隊友就係你依啲人

唔知點解睇完笑左 完全no reason

喂打手快啲推post啦 block柒埋你地啊

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂

你條廢物又玻璃心發作，頂唔順就唔好上網啦，廢物。

唔需要用暗黑文宣，佢哋嘅邏輯已經暗黑過我哋啦

你係度煽動人咁做同公開表示打劫有咩分別

你想點做你嘅事，唔好俾地雷大家踩

睇住引火自焚

同埋正常人好難扮弱智仔，查到就唔好啦

你要入內聯網撚9五毛，隨便你
你要扮五毛去洗外國版？食撚硬屎
外國人唔會無腦

好賤呀

樓主你都痴膠花
人地五毛係咁你又係咁
咁你同五毛有咩分別?

老屈番全部你煽動到時喊都無謂
佢地發自內心柒已經夠啦

仲有樓下嘅紅燒習近平

駛撚咩 等多d 火頭好過

ON9

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

唔洗帶頭都會自動玻璃心㗎啦佢地
炒大佢地講d 野就ok 唔好用自己把口講

比美國佬識穿左，覺得自己係被人利用
你估美國佬會好似連登仔咁係到講唔割唔割啊？

好柒多人帶風向

大把核彈唔用
用呢啲低招

不推文pls

多口再提多一次
見樓上有啲人唔認同樓主，但係又用普通回覆

#請善用不推文回覆

推 只要贏到咩都做

嗱渣手段

其實佢地依家已經得罪好多人，唔好搞暗黑文宣啦。只會比人憎

聽落好似好掂
但其實係玩緊火
支那人你唔搞佢佢會自動出黎柒
無必要自己踩埋去
到時被人查到ip又麻煩

yeah

錯曬方向，等件事去到咁上下，搵美國巴打攪反中遊行，到時睇下叫醒左幾多美國人

班on9會自己踩界 我地根本上咩都唔洗做

咪玩火啦

咪on9,煽動下中國人都仲得

但係走去搞尻人國家你估人地唔知 track唔到？
盞反效果 俾人鄙視

怎能比支那低莊

唔搞至中國人佢地都衝出黎柒架嗌
點解我地要搞屎上身呢

我block柒你地差唔多

一日到刻係到拎光環 死左膠

人地中共用盡一切不擇手盡去嫁禍抹黑

仲派人入連登滲透分化 人地手段咁邪惡

你地為左光環 保持政治潔癖 仲明刀明槍 根本唔work既手段對付中共？

低莊冇問題，ok
但低莊完俾人知你做咪仲柒過大陸囉
你地自己都識笑人啦
唔係覺得以宜家網絡科技 美國/其他國家唔知係你做呀？

唔制

Pish fk the popo

人地一check就知
咪做哩d 到時比人踢爆我地仲衰

煽動種族仇恨

學老共搞人民鬥人民？

好撚多P牌係咁叫人咁做
好明顯就政府好撚想我地咁做
我地就偏偏唔咁做
太低莊 咪柒啦

唔好同支那人一般質素

洗咩扮，佢地都夠哂7了
唔好畫蛇添足

扮支那走去話support Nazism

以其人之道，支那最強分化

用網絡發起世界大戰

一，大陸都係番牆，揾到佢 proxy 佢地唔係咁易分
二，香港大把藍絲，知你喺香港又証明到啲咩?

拉

記者咪講過我地手頭已經好撚多野可以文宣, 洗撚做假咩

之前唔係話設計對中國式vans去撚鳩vans咩

我個人睇法就唔係道德問題
而係咁樣俾人知道嘅話冇人信
正如因為狗有卧底 所以都有人信裝修係狗所為

一定有好多豬隊友亂玩暗黑，俾外國人發現

唔好當日本人同其他人傻，你無端端走去人論壇激人，人哋一定估到

潔癖撚出沒

靜靜地...

呢d野就算我地唔做佢地都會岀醜
等就得

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

又玩呢d黑暗兵法，比人發現左就柒到爆

如果畀人篤爆咗香港一鋪清袋

我覺得唔值呢個風險

咪就係，支那人本身都夠柒，邊到需要我哋扮

就唔同你講道德畀人篤爆咗咁點算?

好多鬼佬就係因為基於正義同道德help香港

扮完比人發現，立即比支那屈返轉頭

做多咗喇３毛

根本唔洗扮佢地都會咁做架啦！無謂俾位人賴哂入香港示威者扮度。

點解會有人覺得捐害自己公信力嘅橋會係好橋

扮五毛我覺得ok, 但唔好扮其他國家嘅人搞中國，其他人會feel到同埋好反感。

不了 但有手足做唔割

你咁樣咪比位啲人入？
同警察扮示威者有咩分別？

咪做低手野

唔玩低手！

應該玩多啲離間計，中美傾得成，香港就冇運行

成堆p牌柒到喊

唔好做臭香港人嘅朵
香港人係高質民族
唔好將自己攪到同大陸人一樣咁低質

認同，潔癖撚就好似四年前既左膠

why not both, 各有各做囉
呢個時候唔係做岩既野，要做贏既野

多行不義必自斃

收皮啦 暗黑文宣只會害死自己
無撚晒人會信我地

係美國咁大個國家先唔理中國，比著係其他國家，不敢想像

咪就係呢D咁撚on9嘅野，唔使人做佢哋自己都做撚曬

佢哋會自己做㗎啦，使撚我哋宣傳

我唔同你講道唔道德，個後果你知唔知可以去到幾差?到時無人信咁就仆街啦，一句:咪又係連登仔扮就完。

無公信力咪同班狗講野一樣，up乜都無人信，咁唔抵玩，我就不了

煽動入敵陣煽
但絕對唔好自己上台面

咪撚on9，外國人知道我地咁玩，一定屌埋我地

扮對家喺藍絲grp分化我係贊同嘅
但對外國需要公信力嘅場合 就唔同意呢個理念
改片屈popo放火魔法正正係教訓

仲要你做都唔好講出嚟吖
係扮嘅始終好難不著痕跡 唔做好過
根本極端愛蝈主義者會定時衝出嚟柒 唔使扮

樓主係咪痴線嫁 做低莊野都咁高調
是咪 五毛 帶風？

調轉，我get到嘅一課就係，而家對住中國人，講句「香港加油」都係港獨。

?????我幾時玻璃心

做返佢地係連登早幾日做過嘅野
神又係我 鬼又係我

屌你個紅燒習近平講野咁撚無營養嘅，同一句野覆唔同嘅人，想講其實真係無必要扮班大陸人柒因為佢地本身夠柒，我地要做嘅係煲大佢地嘅惡行。

玩呢啲 人地踢爆你未柒囉 正正經經c&p已經夠 大陸佬會自己去死 用下腦

搞好自己先
佢地本性咁戇鳩
唔洗扮都自爆

弱智隊友到個都嫌多 出post前諗多諗 加油

屌你 低莊都算
仲要咁撚高調

我地自己做自己野得啦，一陣比人查到香港人扮咪令中共有藉口

暗黑文宣

拉
弱智

洗乜扮呀 佢地自己自爆 香港人做返正經野啦

平時我都唔相信佢哋
但呢方面 我真係堅信佢哋會

你都ON9 根本係文宣集大成既成果之一

唔洗搞呢啲
佢地喺自己衝出嚟柒
我地要做嘅喺翻譯
再加啲“炭精”
到時場火就自然好撚大㗎啦

其實外國人又冇得罪我地乜
揭人瘡疤好殘忍
就好似人地笑我地中槍義士抵死咁
我會嬲到好心痛
更唔好講死難者嘅家屬親友

支那人把口臭就話我地禁唔住
我地冇必要幫手灑鹽

岩呀，對下流國家唔介意用啲下流啲嘅手段
咁極其量都係以其人之道還治其人之身

屌
洗撚咩
人地衝緊出嚟柒
我地只要推上國際就得啦
洗撚自己作呀？
小心做得唔好俾人屌返轉頭
到時信用破產
喊都冇撚用呀

屌你
拉！

小心p牌仔 拉

interesting

拉
事實係佢地自行發展就得

On9

而家connect 咗NBA,有冇文宣巴，可以connect埋超西甲、球星。tag 9埋佢地

想奸奸地贏，結果蠢蠢地輸既on9仔

令到班友仔杯葛2020東京奧運

其實一切都有關連，而我地單講chinazi佢地無感覺好正常，因為距離遠，正如西藏我地都無感覺左好多年，所以我地要做既係連結中囯行為對我地既影響下一步會到佢地，再唔消滅中囯唔得既感覺

不g持
覆文不推

其實 美帝 早就想打撚殘 支那狗
只係等一個 出師有名 既機會
香港民主人權 nba 已經 打開左小小缺口

說得對
不推

唔好學埋曬支那人啲衰嘢啦，咁樣只會影衰香港人咋

老巴同意。

玩還玩，你而家周圍講

拉
樓主太低能 正式蠢人做柒事
暗黑兵法要好高智慧先玩到架屌你老母

其實班大陸仔，你扔個煙頭落去佢地自己識整場森林大火出黎，冇話要你去做淋火水果個喎

咪玩啦師兄，我地普通人做呢啲野兩秒俾人識穿啦

你唔扮班支那人自己都會做
所以唔需要咁
只需要幫佢宣傳就得

推..

我覺得美國手足最好盡快攪撑nba集會，等小粉紅黎掃場

要高調宣傳幾時邊度，務求每個小粉紅都知道

岩啊 搞埋足球 大connect

利物浦搞鳩香港球迷會有無得諗？